
##### 我家的小雨浩  
&emsp;我来  
&emsp;1305楼  
&emsp;2020-03-12 13:29  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;我来  
&emsp;1306楼  
&emsp;2020-03-12 13:29  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;我来  
&emsp;1307楼  
&emsp;2020-03-12 13:29  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;我来  
&emsp;1308楼  
&emsp;2020-03-12 13:29  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;我来  
&emsp;1309楼  
&emsp;2020-03-12 13:30  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;我来  
&emsp;1310楼  
&emsp;2020-03-12 13:30  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;我来  
&emsp;1311楼  
&emsp;2020-03-12 13:30  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;我来  
&emsp;1312楼  
&emsp;2020-03-12 13:30>
> ###### kll936:  
> <a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="我家的小雨浩" portrait="tb.1.259e1a6e.hg1qvsuMIeo6W7N0D8DNJA" target="_blank" class="at">@我家的小雨浩</a>    可以让我进群吗，我们私聊<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f02.png?t=20140803" >
>
> ###### kll936:  
> 谢谢你<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f02.png?t=20140803" >
>
> ###### 死亡恶魅:  
> 我也想进群啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >
>
> ###### ▫清茶▫:  
> 想进群+1
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;我来  
&emsp;1313楼  
&emsp;2020-03-12 13:30  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;我仍然清楚地记得，你刚来家中的时候，一袭长裙，透露的是冰冷入骨的寒意。  
我仍然清楚地记得，那张清澈，纤细，倾城倾国却如同木偶的神态。  
我仍然清楚地记得，那是如何令人悲伤的情形，你抱着小熊玩偶，孤独地坐在角落里任由人欺负。  
我仍然清楚地记得，你在知道失去的东西一去不返的时候，那种心一块块碎掉的哭声。  
那一年，是孤独和绝望交织的一年，对于你我来说都是。  
接下来会好些吧，我时常这样想到，人的一生不就是悲欢离合的交织吗？现在悲伤过去了，我们该快乐了吧。  
不啊，你轻轻说道，灾难一直都在。  
哦，这样啊，我闷闷的答道，看向门缝中透出的光亮。  
这一年，幸福仍未降临。  
之后的每一年都是，悲欢离合的轮回，现实真的不是童话啊，哪有一直幸福快乐的。就算有也是鹅妈妈童谣。  
我深吸一口气，梦醒了。  
视线开始对焦，天花板由模糊变得清晰。  
手臂上有着绵软的触感，我苦笑着转头，你把我的手臂抱在怀里，睁着朦胧的眼睛望着我。  
“喂，我真的好喜欢你啊”  
说出了这样的话。  
还能说些什么呢？  
“我也是。”我笑了一下，轻轻的吻了上去。  
这一刻天长地久，这辈子一生一世。  
但我们不止一生一世，你说，下辈子想投胎做个男孩子，那我就做女孩子吧。  
不是一生一世，而是生生世世。  
&emsp;1314楼  
&emsp;2020-03-12 13:31>
> ###### 我家的小媛儿♬:  
> 哥哥，到楼下来一下，我给你准备了一个惊喜<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon3.png" >
>
> ###### 🔯翎九🔯:  
> 祝楼主和妹妹幸福
>
> ###### MoΩKing:  
> 99嗷<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" > 文采没有的我流下了羡慕的泪水
>
> ###### 悠穹永相随💍:  
> 愿你们以后不论多么久远都可以深爱着对方，在未来可以相伴相随。不仅相连在一起，并且每个季节都有你。你也说，陪伴是最长情的告白，即使不说，也互通心意。尽你们所能去抓住今后的幸福。你们也会是世上的一段佳话，既要共步白首，更要天长地久。<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon24.png" >祝福你们！<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon36.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon95.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon34.png" >
>
> ###### 穹💕真爱✨:  
> 祝福<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f34.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f36.png?t=20140803" >！
>
> ###### 河灰羽然🌊 回复 我家的小媛儿♬: 
> 我酸了
>
> ###### 贴吧用户_72MEt16:  
> ………？黑人问号脸
>
> ###### 贴吧用户_72MEt16:  
> 为啥我看见你发的帖子很想笑😂😂
>
> ###### 贴吧用户_72MEt16:  
> 兄弟，你应该是小说看多了吧！😂😂
>
> ###### sn23◆:  
> 回复 贴吧用户_72MEt16 ：你好毁气氛<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;成功了！！！！！！！！！！！！  
&emsp;1315楼  
&emsp;2020-03-12 13:31  
***
##### 游戏天才<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;1315了，可以继续氵了  
&emsp;1316楼  
&emsp;2020-03-12 13:32  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;祝福<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon95.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon95.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon95.png" >  
&emsp;1318楼  
&emsp;2020-03-12 13:32  
***
##### 风满袖<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;终于赶上直播了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1319楼  
&emsp;2020-03-12 13:34  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;<a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="秘密我贼溜" portrait="tb.1.2e594c7.B_qL74LguLoxpjYnreoBYw" target="_blank" class="at">@MoΩKing</a>  <a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="hfar_ray" portrait="tb.1.d2c6f6cc.oLaubF-kXng-AvJzGomswQ" target="_blank" class="at">@🌐網上沖浪</a>  <a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="梦宸思臻" portrait="tb.1.2ae38b39.2y1a4CT2Hj-BUIvE_6Jd8g" target="_blank" class="at">@梦宸思臻</a>  <a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="郭子麒2002" portrait="tb.1.c7600443.yaBfn8q9fm3xSWmrNHhVLw" target="_blank" class="at">@幻变海潮🐒</a>  <a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="abcmust" portrait="tb.1.a1099deb.CJRyHPy6GiAQpGkF66eANg" target="_blank" class="at">@我家的小媛儿♬</a>  
&emsp;1320楼  
&emsp;2020-03-12 13:37>
> ###### MoΩKing:  
> 来了来了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;<a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="雨辰枫殇" portrait="tb.1.23cc8bc.Xxj5moTgExTAzd_8hc3-kg" target="_blank" class="at">@雨辰枫殇</a>  <a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="桜de上杉絵梨衣" portrait="tb.1.5e27cf75.C76XIoL91NxrcCm15F-hcQ" target="_blank" class="at">@小怪兽🌸绘梨衣</a>  <a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="打动比" portrait="tb.1.e734c96c.gGIHneA8dubup1ODHRXFUw" target="_blank" class="at">@◆pixiv◆</a>  <a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="TYTYJKHHKJH" portrait="tb.1.6d0a31e7.o-qrg_CkCDBincEBUKkZ-w" target="_blank" class="at">@💕你的😺抛瓦</a>  <a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="tang160521" portrait="tb.1.cdc71833.twSYSw3BxYoAzO9ie8m3Fg" target="_blank" class="at">@悠哥nb😂</a>  
&emsp;1321楼  
&emsp;2020-03-12 13:37>
> ###### 🔯翎九🔯:  
> 虽然没有受到召唤但也来了
>
> ###### 穹💕真爱✨:  
> 虽然没有受到召唤但也来了
>
> ###### Eli-♬:  
> 虽然没有受到召唤但也来了
>
> ###### 凌辰兮EY:  
> 虽然没有受到召唤但也来了
  
***
##### 录播组zz  
&emsp;啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1322楼  
&emsp;2020-03-12 13:37  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;<a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="黑月神驹" portrait="tb.1.7c69eb8e.wKhArAQpNKa6HNyBw7c5wQ" target="_blank" class="at">@Jokeº-º</a>  <a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="Sk_fallen" portrait="tb.1.8052296c.KcuWVUIKIeewmAd7UKEHCA" target="_blank" class="at">@世界即我穹º</a>  <a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="血_影_瞳" portrait="tb.1.4953e3.19rZU8xEBl-yU1sLvQLiIA" target="_blank" class="at">@💍小雨的午夜💕</a>  <a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="fire_faker" portrait="tb.1.e12836ac.Xv-Xtj4A9qIHAEpLwfYUEQ" target="_blank" class="at">@fatedლ</a>  <a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="233王23" portrait="tb.1.fb6db5fe.FaxMMkHjgJziZx0njQdbPA" target="_blank" class="at">@我放弃了思考º</a>  
&emsp;1323楼  
&emsp;2020-03-12 13:37>
> ###### 我放弃了思考º:  
> 我受到了召唤
  
***
##### 录播组zz  
&emsp;太棒了  
&emsp;1324楼  
&emsp;2020-03-12 13:37  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;<a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="举高高团团转" portrait="tb.1.52e4786c.YyLDhmzFJqIq1o7zsFHtIQ" target="_blank" class="at">@举高高团团转</a>  <a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="录播组zz" portrait="tb.1.4013b69a.ljcOVra2WkL89qKA1h_WgQ" target="_blank" class="at">@录播组zz</a>  
&emsp;1325楼  
&emsp;2020-03-12 13:37  
***
##### 录播组zz  
&emsp;对了，lz，一会私聊  
&emsp;1326楼  
&emsp;2020-03-12 13:38  
***
##### glass<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;优秀<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1327楼  
&emsp;2020-03-12 13:39  
***
##### 幻变海潮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;要像楼层一样，不，比楼层还要长久哦～祝福  
&emsp;1328楼  
&emsp;2020-03-12 13:40  
***
##### 遂愿<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;9999999  
&emsp;1329楼  
&emsp;2020-03-12 13:41  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1330楼  
&emsp;2020-03-12 13:41  
***
##### 你的燚鎝<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;所以猜名字也能氵楼<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1332楼  
&emsp;2020-03-12 13:41>
> ###### 幻变海潮🐒:  
> 不太好，别吧？
  
***
##### 苏醒赛迦队长  
&emsp;会心一击（kai xin no hai pa ze）！<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;1333楼  
&emsp;2020-03-12 13:51>
> ###### RX◎SV:  
> 燃  烧  生  命<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 苏醒赛迦队长 回复 RX◎SV: 
> 超 级 无 敌<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 怎么七天:  
> 终   焉   时   刻(zhong nian nuotuoki)<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 苏醒赛迦队长 回复 怎么七天: 
> 逢 魔 时 王 终 焉 一 击<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### GHC-º:  
> 究 极 一 击<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" > 完 全 胜 利<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 圣品天元笔  
&emsp;刚刚又快速翻了一下浩哥上一个帖子，这是什么神仙家庭？？  
lz本人也是个人才，情商，智商，文采都在线。  
套用一位老哥的一句话，lz真的活成了全人类想要的样子。  
从某种程度上，lz已经是人生赢家的一种了。（只是一种  
<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f06.png?t=20140803" >）  
&emsp;1334楼  
&emsp;2020-03-12 13:55>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 为什么在你的印象里我是龙傲天的形象啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >我真的只是个普通人<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >
>
> ###### 圣品天元笔 回复 我家的小雨浩: 
> 至少你有妹<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >主要是酸这个，还有，家庭教育特别好，家长开明，就这个，成绩我倒还行<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >
>
> ###### 💍小雨的午夜💕 回复 我家的小雨浩: 
> 可你寫的真的很像龍傲天，好的跟壞的都像<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >
  
***
##### 梦宸思臻  
&emsp;中午没看已经1314了？  
羡慕的同时我也祝福你们  
愿你们相爱，永不分离。  
就如同楼层一样  
一生  
一世  
&emsp;1335楼  
&emsp;2020-03-12 14:03  
***
##### 小怪兽<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>绘梨衣  
&emsp;一生一世一双人  
生生世世双飞燕  
灾难与苦痛一直存在  
不害怕只因有你存在  
梦境与现实  
往昔与未来  
在心底未曾意识到的地方  
总有一个人默默与你相伴  
如汪洋大海一般的情感  
化为了一句句无比简单  
却又无比深沉的  
“我喜欢你”  
岂止愿今生  
但求永相随  
愿你们幸福  
直到永远  
🌸  
&emsp;1336楼  
&emsp;2020-03-12 14:06>
> ###### 梦宸思臻:  
> 哇。。。你写的。。比我好多了。。。(卑微。。)
>
> ###### 小怪兽🌸绘梨衣 回复 梦宸思臻: 
> !!蟹蟹qwq不过不过你写的也不错w而且而且重要的不是写的好不好而是有没有写啦🌸
>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 谢谢w
>
> ###### 小怪兽🌸绘梨衣 回复 我家的小雨浩: 
> 🙈🙈🙈
  
***